琴日拉狗感唔感受到腦震盪？

真係好痛 不過俾人撞一撞就唔識守波就返去打乒乓波啦

請愛護動物